有冇人留意到天空有靜止飛行物體？

夜晚十二點幾經過屯門公路上空見到三四架唔會郁嘅飛行物體 會不斷閃疑似軍機 有冇人其他地方見到

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

軍機點樣唔郁吖清，一係就伏伏伏伏機。嗰幾架嘢幾高同聽唔聽到聲？